屌柒💡燈神蕭若元區🚩

對唔住燒山

冇人回

有無人回香港一樣無得救

燒山有乜野對你班人唔住

我祝香港 變北韓